跟住落來就係要令到敵人摸不著頭腦，跟住狗咬狗。

各位手足其實大部分藍屍都係上左年紀嘅廢老，佢地缺乏獨立思考，好容易思維混亂跟住唔經大腦就亂咬人。如果我哋IT組有技術可以做到好似啲AV片咁用AI換女優人頭就好玩吖！做唔到影片改圖係最低要求。

發咗個夢尋日好似譚校長都入咗立法會去支持學生！